有無人住劏房

一齊分享下隔離房點樣嘈到你晚晚無得瞓
我屌你老母！12點都唔撚瞓！

大家都好靜🤗
不過樓上之前應該養狗
隻狗d腳印聲好應